【支那01專訪】李偲嫣講述一家街頭動武始末 引述謝鋮浚：就算打死我也要教好佢

家家有本難唸的經，「正義聯盟」主席李偲嫣一家三口周五凌晨（26日）牽涉於八鄉發生傷人案中，李偲嫣26歲的兒子涉嫌與52歲繼父、李偲嫣的現任丈夫謝鋮浚在車上爆發罵戰，繼而在街頭動武，事件驚動警方到場。李偲嫣與丈夫謝鋮浚在混亂中，同告受傷送院。

李偲嫣接受《香港01》電話查詢，詳細講述事件始末，原來兒子自2014年起患有嚴重情緒病，常表現燥動，她上月為他租下一單位讓其自住，想兒子過生活新一頁，未料昨晚竟一家爭吵且浴血收場。但她強調，不會放棄兒子，「天下父母會永遠愛自己的孩子」；又引述丈夫謝鋮浚指，「下次就算打死我，也要教好佢」。

李偲嫣強調今次事件，絕非像外界傳聞般涉及金錢。她指出，自己一直有在金錢上支援兒子，夫婦二人早前已經朋友介紹工作予兒子，又另租單位予兒子居住，期望他的人生能展開新一頁。

她憶述當時的情況，一家三口宵夜後，兒子坐順風車出九龍，期間在車上與朋友通電，「好勞嘈同衝動」，但仍堅持前往與朋友見面。李偲嫣見狀怕兒子衝動會鬧出事來，於是出口勸阻，兒子覺得媽媽「囉嗦」，此時謝鋮浚不滿繼子對偲嫣無禮，於是發生爭執。繼子情緒愈趨激動，在車內尖叫及拍打，謝鋮浚惟有停車，「用男子漢的方式解決」，三人齊齊落車。

三人落車後，繼子情緒更加激動，並向二人動手，謝鋮浚身體多處受傷，倒卧地上，途人見狀，於是報警。

李偲嫣表示，「鋮浚哥」面骨及眼骨爆，腦部受傷；而自己則腳踝骨折，需要做手術。不過，「鋮浚哥」仍然不計前嫌，向她表示無悔教導兒子，「下次就算打死我，也要教好佢」。兩人並沒有打算追究。

李偲嫣：兒子有嚴重情緒病
李偲嫣指出，現時26歲的兒子近年受到嚴重情緒病困擾。事源，2014年，兒子有朋友在酒吧想自殘，兒子勸阻時，卻誤被玻璃碎片傷眼，僅剩下兩成視力，加上當年剛好李偲嫣在政圈出道，常受民主派中人批評曝光於傳媒，兒子可能受到朋輩壓力，自始出現情緒不穩。然而，當時李偲嫣剛活躍於政壇，忙於政事，分身不暇，兒子出事當日，正正是她以香港家長聯會會長兼「正義聯盟」召集人身份，在港台節目《城市論壇》中，與其他嘉賓舌戰。雖然，眼科醫生林順潮曾為其兒子進行手術，視力回復至六成五，惟兒子仍未能從情緒谷底中走出來，一度需要服藥鎮靜精神，現在已停藥。

李偲嫣表示，出事後兒子曾與朋友通電時稱，「鋮浚哥」與母親再婚，搶了其母愛。李偲嫣慨嘆，天下父母心，不管怎樣，她都會一樣的愛兒子。

ar你開你波咪係教好嘅體現lo

ar仔

希望佢下次打埋你

臭閪

我唔怪佢個仔
有個咁既老母人生已經玩完
邊到會有朋友

往死裏打

阿仔下次記得要「搶軚」

師兄心水清

唔撚講以為你入政壇做特首 你當時只係做緊奶共示威臨記帶隊咋 入乜撚嘢政壇啊 做份咁嘅閪工就搞到個仔癲埋 學乜撚嘢做人老母啊

有個咁嘅老母無情緒病先出奇

有私煙做自己老母
想自尋短見都唔係咩奇事

佢個仔黃定藍
黃實激死佢

佢個仔痴撚咗線都好正常，有個奶共淫老母真係好羞家嘅

鋮浚哥係咪同李私煙個仔講:[我屌你老母]?

小心下次打死嗰個係你呀，傻婆

害撚死自己個仔啦
個仔受傷需要照顧都仲走出黎攪事

唉
個仔忍撚到有情緒病

繼兒動武

唔好用個淫字黎佢老母好嗎
睇見字都想嘔

唔通話係因為老公出軌，阿仔出手教訓！

教唔掂個仔
就好心佢咪撚出嚟顯世
教掂自己個仔啦

鋮浚哥

屈人有病係中共正常操作

有個咁既老母其實好撚慘
所以我有啲同情佢個仔。。

其實佢嗰仔都好堅強好硬淨
捱到咁多年都唔自殺
比我頂到佢出寫真嗰下已經好撚眼冤落街斬人
不過可能佢嗰時好彩得兩成視力睇唔清trigger唔到

推 7.1反國安法大遊行

一家人齊齊整整入獄咪好囉

懷疑條佬有野比人鍊住

係你一手造成

成家都暴徒嚟

如果比著我老母係咁，佢出寫真前實屌到佢反艇都似
出完即刻去斷尻佢關係
咁多年唔自殺真係好堅強

你快d 去死個仔可能即刻好返

又話情緒病精神病

俾街坊笑到面黃

Push

打死佢啦唔該

支持呀仔

揀女人嚟講，究竟袁彌昌定呢位誠浚哥品味好d？

往死裡打

01又露底

諗起齊欣

有d咁嘅老豆老母，無搞出人命算係咁啦

就算屈個仔有病都只係令人覺得報應報左落下一代身上

報應報左係個仔身上

用男子漢方式解決
然後比個弱視既打到仆街
笑撚左

謝偉俊

真係繼兒動武

其實齊欣不知幾正常

大佬，去萬聖party個老母走黎接你
幾瘀先得架
嬲都好合理
佢又唔係15-6歲

如果我係你個仔 你地兩個死左9年啦

我覺得呢句標題啲藍絲會好受落
佢地最鐘意打人
之前隻犬走去打個6歲嘅仔

老母瓜左應該就會好返

睇到呢度都眼火爆，個仔重要定瀨共重要呀？

兒子有朋友在酒吧想自殘，兒子勸阻時，卻誤被玻璃碎片傷眼

好撚假 俾人打就俾人打啦 勸阻自殘

打到坐輪椅都好既，出入唔使咁方便，少d機會出黎嘈生哂，等呀媽好返就打埋隻右腳啦，辛苦你喇

給我打，把他往死裡打！

核突到打冷震。
26歲係成年人啦，有乜資格扮偉大話講教「好」佢呀。
條友自己本身又係啲咩嘢「好人」呀？
咁恨教仔自己生個嚟教啦，都戇鳩鳩。

52歲繼父俾26歲仔打到豬頭

咁李私煙今年幾歲?

55歲

被跳樓，冇可疑

見到自己老母P到游B咁我都會有情緒病

私下同個仔講，我晚晚屌緊你老母呀，死傻仔，執定行李出門口啦

好仆街，真係錫個仔嘅就放佢喺首位啦。做啲馬騮戲拎個虛榮，搞到個仔癲埋。

咁就畀我打死你啦

黨大過一切，呢啲負面消息唔可以講出嚟

自2014年起患有嚴重情緒病

用男子漢的方式解決

呢個謝鋮浚影衰港男

咁下次就最好打死你

呢個豬西成日同啲嫖客玩3p 個仔都唔知自己個老豆係邊個

所以生仔真係要考牌驗智商， 全面實行優生學以優化香港民族

真愛？

屌你冇啦啦食私煙已經好傻

01同條八婆出咁既文
好大機會係偏黃仔仔

有咁嘅老母好難無情緒病

畀著我係佢，我都已經忍唔住要劈鳩佢十碌八碌， 斬到佢變成叉燒為止

26歲仲要教

佢親生老豆唔教下個仔??

林順潮嗰件奶共藍絲幫佢個仔做手術
睇嚟佢真係好似呃埋好多廢老錢

只有精神病患者先話人哋精神病

謝生，你屌人老母係鐵一般事實

仲老過老公3年? 重口味到呢

藍絲曱甴

兒子唔生性病母要送院

繼兒動母

我忽然之間諗起Dr phil

26歲 怕你死多過佢死啦

好慘

個仔寧願無出世做返精蟲

鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥鋮浚哥

唔怪得個仔情緒病，老母開口埋口鋮浚哥

結婚相

就咁喺蘭桂坊行路返禮賓府門口好困難咩?

都唔知係咪個老母夾硬逼個醫生話佢有精神病

都唔知係咪個老母知道個仔反政府就搵個醫生判佢有精神病

del圖啦屌， 睇見都唔開胃x(#lm2

個老母自己都唔正常
又點會教到一個正常既仔出黎

你屌到屍煙反艇

希望何議員可以幫手教下佢 殺無赦

聽住先，
深藍永遠講就一套，做就另外一套，
話就話幾愛自己子女乜乜乜，
實際上就黨大過一切，包括家人。

除非請到佢個仔做訪問，
否則只會聽到片面之詞。

佢似個啲唔理政治但鍾意出去玩個啲周圍撩事個啲

人地繼而動母 佢就繼而動父

有齊中囯國人垃圾基因

有個咁既老母
隊盲自己好正常

如果佢係我老母我都情緒病啦...

今次係「父母永遠唔會錯」系列

洗唔洗查埋點解咁有錢住公屋?

李偲嫣強調今次事件，絕非像外界傳聞般涉及金錢。

係啦係啦一定信晒你地一面之詞

講真就算個仔都係藍嘅
私煙做埋哂啲咁肉酸都真係頂唔緊

賴共只係佢嘅行為表現
賤婦個思想應該好撚有問題先搞到個仔咁

吓 睇支那01篇稿已經快手將全部衰野推晒俾個仔 呢個老母都唔話得啦 千錯萬錯都係個仔錯

同埋見到支那01寫李思嫣忙於處理「政事」忍唔住笑李思嫣「政事」都講得出 扮學生妹？

01依家D文已經衰到大公文匯level 幫人寫故一條龍服務

支那01呢段文真係世界級 直迫大公文匯level

謝鋮浚惟有停車，「用男子漢的方式解決」
即係隻肉酸佬聊交打?

打死左點教

報應

你話呢 爹親娘親不及共產黨親

如果係個仔係黃嘅
同屋企人斷絕來往嘅話
我又覺得冇問題喎

撩人隻抽唔夠打

唔講咩，26歲仔同52歲老豆打個仔唔打死老豆擺明留咗手

下次就咪留手喇

後父憑咩教仔